係咁搽cream 但d皮膚仲乾到仆街

痕能到

有咩方法冇咁痕

搽cream

痕到仆街

死拿型

男人老狗搽咩cream

搽啲水份高啲既cream,你補唔到水俾皮膚仲衰過唔搽

我係絲

johnson baby 油

孚mask

沖完涼係個身仲濕仲有水份果時搽啦
好好多

平靚正神油

試吓凡士林？work到仆街
又平又可以同人玩嗰陣用

似蜜糖水

如果起粒粒小心變濕疹呀

同唔好會太熱既水沖涼，雖然好爽
如果無咩出汗污穢，咁就唔好全身用鹼液，淨係覺得污穢既位用
沖完涼印乾少少就搽油/cream

SORRY, 係飲蜜糖水

見到個post都覺得痕

查完份子細少少既serum 先再係面查cream

Vaseline真心好用 btw 黃色會潤過綠色
利申 同樓主一樣乾性皮膚